(召喚平機會) 魚蛋檔貼告示 不招待戴監察手帶人士

近來屢有家居檢疫人士違反檢疫令外出用餐，引起恐慌。有食店就表明不招待戴監察手帶人士，獲不少網民支持。

有網民在「西環變幻時」專頁分享相片，指已有食店實行，見到一張印有「香港仔一品魚蛋王」告示上，印有「本店怒不招待擁有監察手帶之人士，不便之處，敬請原諒」字句，貼在食店玻璃門上。

網民都讚做得好，「一個就攪到你停二星期架，你話嬲唔嬲」、「點止要不招待，直情話會通報衛生署啦」、「『怒』不招待！店主真心嬲』

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1731177/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-Kelly-Online-%E9%A6%99%E6%B8%AF%E4%BB%94%E4%B8%80%E5%93%81%E9%AD%9A%E8%9B%8B%E7%8E%8B%E6%80%92%E8%B2%BC%E5%91%8A%E7%A4%BA-%E4%B8%8D%E6%8B%9B%E5%BE%85%E6%88%B4%E7%9B%A3%E5%AF%9F%E6%89%8B%E5%B8%B6%E4%BA%BA%E5%A3%AB

殘疾歧視?